12 歲被捕女兒母親：以前好尊重警察，而家係亂捉無辜市民，明白點解要五大訴求

立場新聞：12 歲女兒旺角慶母親節後被捕 一名母親從被捕現場到警署醫院的 40 小時

剛想開口說話，李太的淚水已在眼眶中打轉，「而家香港社會，都唔係法治，警察鍾意點樣做就點樣做。」她再次憶述當晚的情形，說她和妹妹，自己 12 歲的女兒、以及妹妹的 14 歲女兒，一行數人外出晚飯，「慶祝母親節。」剛從餐廳離開，便看到無數人在跑，「一路話，警察嚟捉人呀，快啲走。」

....
「無啦啦就拉咗入去……」李太雙手掩眼，低頭不語了好一會，「唔好講 14 歲，就算係大人都會驚」、「出街，慶祝母親節，我犯咗咩法，點解要畀你拉入差館。」
...
「我有同佢哋(警察)講，話我個女有哮喘，我哋只係行街，但都無人理。」她說，她甚至越過封鎖線，要找指揮官，「我要問清楚發生咩事。」但沒有警員理會。

...

悲傷的語調轉為憤恨，「佢哋係選擇性執法，揀啲後生就留低，其他可以走。我都企喺度無拉，後生嘅就企晒一排，綁索帶，上車，後生有罪呀？」

女兒和姪女都患有哮喘，擔心再添一層，「聽到議員、記者話嚟咗呢度，即刻過嚟」、「兩個女每晚臨瞓前都要聞氣，食藥……我拎晒啲藥、氣過嚟，想畀個女，無人理我。等咗好耐，都唔肯幫我畀啲藥佢哋。」李太向警員說了無數次，女兒是長期病患，但據她說，警員的反應不是拒絕，「無人理我。」

..
兩個小女孩，也許未來看見警察都會害怕吧？「唔係驚佢哋，係唔同以前睇法。以前好尊重警察，覺得警察係保護市民。而家唔係，而家係亂捉無辜市民。」李太坦言，自己本來不諳時政，就覺得香港是一個法治社會，「無諗到回歸先 20 幾年，就變成咁」、「唔係話一國兩制 50 年不變咩，點解未到 50 年，20 年就變到咁。」

「中國大陸就想一國一制，統治香港。」

她直言，對香港已經徹底灰心失望，但小孩子還有很長的路，「所以小朋友反……應該叫咩法，反送中好似係，之後再有五大訴求，我覺得佢哋係無做錯任何嘢。你哋有無聽出面啲人嘅聲音，幾百萬人企出嚟，點解你唔理？」

「一日唔實現真普選，根本就唔係一國兩制。佢玩緊一國一制呀，專制呀。」

針唔拮到肉唔知痛

死黑警都好信⋯⋯

藍變黃

法官：警務人員係誠實證人，只係執行職務，睇唔到有咩需要講大話，呢到唔係監警會，你被警察打關我乜事，控方有權未審先話你係暴徒

14 年幫d 狗擔遮 Tim la

以前好尊重警察，覺得警察係保護市民。

721 未醒咩

tk 更多藍絲plx

針唔吉到肉唔知痛
呢D人既仔女就應該斷手斷腳喇

光復香港

希望班紅官都可以試下迴力標

藍絲-1

死黑警

要燒到埋身先反 典型港豬

港共同狗永遠都係加速主義

港豬變黃

唔好再鞭李太
要鞭就鞭死黑警阻人三母女食飯
搶道德高地呀

遲醒好過唔識醒，證明香港好撚多港豬仲戇鳩鳩咁

我哋只係行街
啱呀
啲狗咪咬你囉
你話出嚟撐警遇到隻蠢狗都有機會過
但11個月仲咩輸都唔知仲用呢啲字眼去澄清
咬你係時間問題
唔係blame the victim
而係針拮唔到肉唔撚識醒

正常
所以要諗下點搞到藍絲
仲有支那人

不如問下港共點解咁on9 要燒港豬

港豬覺醒唔係應該好事咩
點解會見到有人落井下石

connected

震撼教育

試下唔好話人港豬

應該話歡迎更多人覺醒

藍轉黃

之前有個手足比人斬斷腳根 佢老母都冇變心 仲係藍

歡迎李太加入我地既大本營

真係仲有唔少傻鳩真心覺得自己冇犯法黑警就唔會搞自己
同親佢地講黑警已經惡過皇軍
佢地只會恥笑你誇張
對住呢啲人真係笑而不語

黑警話：你地班仆街做咩靜撚晒，返d出嚟，五大訴求，決一不可

會唔會太遲先唔信呢

所以要用多的正面用語
歡迎沉默既人覺醒

popo令人藍變黃我地應該求之不得

咁唔知佢嘅以前係以前到幾時嘅

黑警政府諗住賴黃絲

但區選已經睇到係無用

唔好話佢地啦 應該要招攬更加多呢啲人

歡迎加入

2014年前都係以前嘅

好多藍絲都覺得係fake news架

要震撼教育先覺醒

多謝警察
又一隻港豬覺醒
知唔知呢個世界最撚恐怖人種就係老母

黑警繼續濫捕啦 千祈唔好停

721個位廚師既老母
個仔比人打到開晒花 竟然都唔醒

所以依位阿媽醒左 (而且聽口音好似新移民)
我地應該無任歡迎

佢識得講紅字果d唔似係最近轉架喎

藍絲：香港無7.21!

垃圾 最好一棍一棍咁打你個女

狗：咪扮嘢啦

唱歌既意外得著
等班藍絲感受下真實世界，而非save hk既on9 世界

一隻5毛都冇 未開工?

係囉
真港豬連果啲都唔會識
只會叫救命

遲醒都好過唔知醒
我老豆老母 唉

諗返果條女同條狗擔遮張相
真係柒撚到喊
唔差在同佢擔埋撚啦傻閪左膠

過咗成年先醒，可以繼續長眠落去

和你sing

It's fine, 人係咁。俾個機會佢哋入黃陣

我d淺藍親戚睇到呢單新聞都動搖

如果中立淺黃變深黃
都係好事

當然希望兩個女仔無事

識得醒算好啦

大家唔好屌事主先
睇佢當日打扮唔似係一般人
如果佢本身係黃，識得咁樣接受訪問其實好識玩

扮中立做文宣其實好work

當然可能都係佢真心話

黑警真係以為自己人上人，唔理黃藍全部得罪。黑警加油下面嗰班癲到控制唔到，加速一鑊熟

果條女
依家做左 南區區議員

藍屍就係咁戇鳩, 身受其害先明白

佢地會話最衰都係班黑衣人搞事
累到我個女畀人捉埋一份
一定係除非唔係
所以李太真係算係咁

藍絲會話佢係法輪功

就係要呢啲
自己親身試過唔到你唔信

起碼識醒

等

貼去鄉土啦

要多啲呢啲人

諗諗下都係好嘅，好過多個敵人

其實平時都要諗多啲方法令藍轉黃

一步一步嚟
好難改變 但係都要試

5毛呢

針唔拮到肉唔知痛系列

遲醒好過唔醒

有訴求還有訴求，唔好阻住我哋

其實好多人選擇去唔睇新聞
所以無咩感受

去商場唱歌就係要做到多d呢種case

黑警繼續鳩拉啦

警察既本質係保護多數市民既安全
當目的轉為政權而生
即與民為敵

矛頭永遠係港共同黑狗，出樣嗰班藍絲明顯係收錢辦事，依家係港共同黑狗不分政見搞鳩所有市民

仲有咩唔洗濕個頭...

唔見棺材唔留眼淚

睇段片佢似乎係新移民。 口音都唔正。
不過支持轉黃

呢啲新聞比啲港豬同淺藍睇

都幾後知後覺

舊香港人：差館
新香港人：警署

我

睇清楚黑警真面目即刻變黃

批鬥成癮

擁

唔好只識笑人啦，歡迎下佢啦

正確, 不斷咁blame the victim 係咩玩法? 五毛分化淡化警暴的玩法囉

佢講野咁撚清醒
最多係港豬 唔會係藍絲
藍絲邊有咁醒

態度正確

即係仲未放？
哮喘無藥可以好大件事 隨時死人
不過上死因庭審又點
咪又係話死於不幸 黑警實免責

其實毛澤東初期係一個好既學習對象
可惜香港出唔到一個毛澤東

所以其實就係要令藍絲吉到佢地塊肉
佢地就係咁現實
黑警諗法係班黃絲搞事既唔出黎
我就唔洗亂拉人
但藍絲係咪全部都係咁諗？
更直接其實就係憎左直接亂拉既黑警

鍵盤戰士靜係識抽水 邊有大局觀

下次去美心同富臨和你sing。

gate-keeping
踩低人嚟拎優越感係連登傳統
早醒啲係威啲

黃藍同自己狗都搞
好快就四面受敵 裡外不是人

希望佢登記做左選民
多一票得一票

衰d講, 有時都幾希望屋企果兩件藍絲試下 如果咁樣可以令佢地醒覺的話

荃灣二坡坊被斬到開花眼骨個老母好似都只係由藍轉中立

初期即係2幾年搞大長征？
有咩咁好

話咗濫捕一定中藍屍，不過差佬應該冇乜所謂，惡晒㗎嘛，冇人治到佢哋

其實好多呢種人都有少少正義感

push

一定要
等所有矛頭都指番去政權個度
其實咁都會有助減少番自己人內鬥既情況

年輕就是罪

截左止啦

只會變成一隻藍屍棄卒
作為藍屍係被警方殺害都自覺高尚情操

一定係你兩個女犯左法先會拉你
咪老屈差人

抵你死啦
依家先知

香港管治特色
係咁架啦

有少少眼濕濕
究竟佢個女放左未

抵撚死啦 on9
專重警察丫拿

都係好事嚟,你唔理暴政,暴政會搵你

藍絲: 唔係黑衫搞事呀SIR點會出黎捉人呀
一定係咁講, 傾都廢事

至少肯受訪，唔似陳彥霖老母死咗個女都收收埋埋，之後輪到佢，屌

睇落唔似最近醒，係一路都有咁嘅感覺，直到發生係佢身上就更加堅定咁對警察反感

黑警男友...呢D冇可能轉

捉多啲藍屍返去受下

想睇下李太樣

抵撚死

真正俾狗屌

自己都係比人早D吉到痛先咁姐

兩個妹妹放返未？

PUSH

所以真係唔好再話人唔醒就係港豬
港共而家target係淺藍到淺黃依班人
例如食個飯都話你攬炒去嚇鳩佢地

所以如果動搖到佢地變黃
我地應該warm welcome
咁先可以令到自己個pool越來越大

另外
爭取左更多人變黃既同時
同時可以減少自己圍內鬥黃鬥路線既情況

睇下咁多藍c就知未

支持佢藍變黃

慢左成年

難聽D講 藍絲比較自私
如果警暴發生自己身上, 果種轉變會好撚極端

推

我果時睇到幅相已經知實失敗

咁撚多戇鳩弱智白痴

on9 依家先明

是但啦 唔滲少少假野 點吸引到人睇

講咗幾耐班狗係亂鳩咁嚟
唔信呀啦

咪玩，全世界99%警察都係仆街，自古到今都係，權力使人腐化，懲教再仆街d,因為犬平時都要對市民，懲教永遠係官犯關係，再加陪犯坐監，所以9成心理都有問題。

香港法官 = 恐怖份子

邊個？有無相

所以如果變黃
我地更應該無任歡迎
之後佢地就係會係堅定既同路人

佢講既以前應該係反送中前

伯母係現場先體會到
大把兩老後知後覺趕到報案室時只會不停咁屌“你唔係現場咪無事咯”

你唔俾人哋而家已經醒覺咗

推推推推推推

呢點真
有好多連保釋 去門口等都唔肯

毛漢d frd

A

港豬來
今次班毒犯好波

真心希望有多D人會醒
唔好再覺得唔關自己事
只針唔吉到肉唔知痛咋

講左要多去保蝗黨票倉行街食飯唱K,有黑警幫我地增加選票，何樂不為？

冇錯
淺藍你唔俾機會佢就已經拒之門外 即係趕佢去政府嗰邊

而家先知個社會搞成咁真係多得呢班咁遲瞓醒嘅冷漠友

有時要諗下點樣可以令到依班藍轉黃
佢地一係唔黃 一轉就係深黃

咁咪幾好

仲有好多港豬扮訓

永遠唔會遲
只有越早越好

縱觀中國兩千年的歷史，可曾聽說過學生殺人放火的典故，這是被逼無奈的反抗！大罵學生是暴徒是野蠻，大義何在？

世界是你們的，也是我們的，但是歸根結底是你們的。你們年青人朝氣蓬勃，正在興旺時候，好像早晨八、九點鍾的太陽。希望寄托在你們身上。

需要的時候，民眾的眼睛是雪亮的；不需要的時候，民眾是不明真相的。

馬克思主義的道理千條萬續，歸根結底就是一句話，造反有理！

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

抵啦，又多咗1個黃，垃圾黑警

我們無任歡迎藍絲加入我哋黃絲

屌個師奶做乜鳩
多個同伴唔係仲好咩

有見過 好在有熱心手足係門外接佢地先無咁慘

哮喘……

袁嘉蔚? 原來佢有啲咁嘅黑歷史

事實呢D人講先最有說服力

歡迎

人治社會就係咁，邊個有槍邊個話事

個大陸婆而加先知？

訓左成年?

係要拮到埋身，痛先識醒

狗屋？

直接體會下真係最快方法

side kick一個問題，點解一國一制就可以無法治？ 作為你所horner既中國人，講得通咩

震撼教育一生難忘，又多個人醒覺

未必 個款唔似

香港係步入日本社運失敗既後路

由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線．作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．

毛澤東係團結到民眾發展成功
只睇佢初期 咁你話呢

媽媽

呢啲先至好，有晒親身體驗

好事黎

有個天主教徒婆婆次次都會去報案室門口祈禱，等被捕既手足出黎

個丫媽black block

黑心講句抵死

人地既細路俾人打左半年，你都唔知唔覺
你依家俾打，你都有責任

因為人地俾人打既時候 你無出聲

所以今日咪輪到你

制度暴力下, 所以掌握公權力嘅人都會成魔。 一係同化 二係被壓迫而同化或離開 三 閒事莫理 眾地莫企 過得一日得一日

Agger.

Good

講真算係咁
有啲藍屍老豆老母見到啲仔女有事
但仲會覺得佢係自己啲仔女唔岩先會咁

呢啲故信一半算啦 點會有藍絲咁講野呀 係都屌鳩我地累佢個女比人拉

2008年香港人仲為中國隊歡呼tim
有咩黑唔黑

我哋都係一樣，無謂五十步笑百步。

一年前大把人仲相信有白警啦
最後一個白警係施sir

成日拎2014黎比邊有2019咁誇張 唔係班狗癲左咁多邊黎咁多人行多一步

仲有好多老嘅未醒
睇黎要繼續玩足18區

以前可能係10/20年前呢

大把呢啲藍絲廢中既仔女係手足
斷手斷腳留番比佢地自己受仲好

法官:警察輪姦少女致懷孕都係因為個女仔用肉體防礙司法公正同襲擊警察下體, 係暴徒.

明就好了

都好嘅 終於醒覺

2014已經射過tg打過示威者
幫狗擔遮啲咁嘅柒嘢唔係戇鳩係咩

我老母話如果我出咩事會憎泛民都唔係憎黑狗wo

中年媽媽會黑口罩黑cap帽
其實已經唔可能本身係藍
藍屍會好抗拒咁樣既裝束
扮中立文宣識玩

又係殺到埋黎先醒覺
唔見棺材唔流眼淚

佢似係港豬多過藍

你咁講不如話１９９７當年唔醒就係港豬
自己玩加速主義有用？

就係因為以前死嘅傷嘅拉嘅中槍嘅俾人斬嘅唔係你個女
而家到你喇 先猛鳩開隻眼睇野

有fd嗰日特登帶藍絲父母入沙田食飯
話畀佢哋感受吓

毛漢效應

成年先知 抵被捉

Pin

港豬變黃 岩架啦 黑警繼續攬捕啦

Push

當初話入去改革警隊個班
變成打人打得最落力個班

希望我兩佬快啲中招
唔好話我黑心

港豬震撼教育

要更加多人知 今日撐警
聽日就中回力鏢

証明80-90年代 咁多劇集幫差佬洗底 係幾成功
令到人民會尊重佢地
明明當差文化 咁多年都無變過 都係仆街集中營黎
只係依家連紀律都唔駛守 先會癲成咁

10個藍絲俾狗咬完
總會有一個半個給黃絲

見到張圖 唔知㩒正皮定負皮好
點解可以差咁遠

遲醒好過無醒 歡迎黃媽

蓋清幾時上前線

we connect!

要帶個女去驗身，狗屋好多變態

覺醒就係同路人 唔會理佢係咪遲覺醒

有冇辦法灌啲教材畀佢

加速主義

未必太樂觀 因為咁而轉軚嘅人意志通常唔會好堅定 pk鄧之前捉黑警交數洗底嘅手法其實有可能令呢類人撐返狗
文宣要開始大大力做返先係呢排狗發癲係好時機加深淺黃意志

知錯了

有啲連登仔真係痴撚線
係咪都笑人港豬 搶高地咁
同中國人啲劣根性一樣

一晚之間由中立變爭取普選喎
進化得咁快都屌
咪玩啦

全香港藍絲都要身受其害，繼續支持港共囉

同佢講句早晨 歡迎你訓醒

睇嚟隻狗拉中港豬

其實佢一直都知 係唔願面對

遲醒好過唔醒既

擺明屈都要40個鐘

窮人唔識法律無錢申請人身保護令

慘過死

屌comment有聲

藍轉黃要支持

welcome!

多一個點都好多少一個。

係針唔吉到肉就唔知痛，痛醒就ok.

有啲人係咁，所以大家唔好放棄，說服更多人支持我地

抵啦

我就係要呢d.jpg

分分鐘-3
連埋老豆（如有）就-4

藍變黃

唔需要高風險 和你sing就夠
但需要高頻率
多D人受害就得

因為上面又停工

警察=香港一向我大哂 我玩哂
綠狗掌管一派

瞬間變黃、得咗

喪鐘為誰而響

黑警大過特首

袁教授

遲醒好過唔醒，屋企嗰兩大廢老燒到埋身都繼續扮訓

嘩 由港豬一晚清醒
仲醒得咁乸緊要
佢話最緊要係真普選

有真.普選 選特首 總統
我哋即係獨立咗了

我唔知唔關我事我行街食飯姐
12歲俾狗摸曬都唔敢出聲

終於識醒

藍屍變黃絲

應該逐個商場和你唱，實有狗比人玩到失控又亂打人，拉更多藍絲轉黃

pish

5毛興半夜開工洗版

仲同藍絲屋企人食飯
手咩足

藍屍係話高佬自編自導自演呀

點架，佢地夾好先講啦

由細到大都唔信警察
試過返工時有突發要報警,佢地D 態度都係好閪

香港黑警真係好恐怖！
以前出夜街，見到有個警察就係真係安心好多，
但依家就。。。。。。。。。好撚驚！

震撼教育，永遠有效

你無睇陳含賓個po咩

李太就係衰在戴左個黑色口罩，比班狗先入為主左

解散警隊
刻不容緩

陳恒鑌: 7.21 不見何君堯 只見林卓廷 質疑林卓廷自導自演

送比你

起碼都識痛 有d撚屌真係仔女比人拉都話抵死

可能佢講既以前係6月以前呢

要扑中個頭先醒

呢個名唔錯

遲到好過冇到，

支那人就輕鬆啦
要佢咩驚都冇得玩

希望我藍絲老母都可以醒

明明籃屍轉眼變成黃絲

周同學只是剛好不是你的兒子

點解屌差佬就係黃

onlun99

不是老人壞了是壞人老了

知得太遲

希望係藍屍

九月咪照投建制

藍絲：演員黎！

呢啲就係震撼教育

好多藍絲話係戲子

呢個係變黃速成法

公司有藍絲黑口罩黑衫黑鞋返工
一開口就話暴徒搞亂香港，送中條例都撒回咗仲搞事

果位母親最好多d同身邊既人宣傳
親身經歷過個說服力大好多

老實講，我地200萬人都係一樣，只係支針拮到幾入自己先識痛。
遲醒係衰，但起碼有得救

震撼教育堅有效

啱, 有人藍轉黃, 應該支持, 而唔係鬧走佢地等佢地轉番藍

你唔好話，真係好多人刻意遠離所有關於呢D既新聞㗎

唔覺得佢係藍絲

hehe

黃絲+1

毛漢宜家唔係再出殯咩

不嬲都係支共吹雞，港共跪低

老實講,某d位係要特別手段去做野
對慣犯悍匪,你果d酷刑大家咪當隻眼開隻眼閉囉
問題在於呢班仆街自命正義,為錢出賣人格,做唔到大眾要求既中立
用暴力去對付小朋友又唔講道德倫理
呢樣咪就係問題所在

唔搞到自己個女就wfc

Yes
我阿爸阿媽講過如果我係現場只係咁啱路過俾人拉咗，佢地唔會去保釋我，或者會專登等到last minute先黎保釋我

話我明知咁樣都仲係現場出現係自己攞黎賤

針唔吉到肉唔知痛

證明和你sing方向好啱
tk埋啲藍屍

燒到埋身先

見到黑警咁樣無法無天，容乜易遲早自己或家人都賴嘢？我身邊啲藍絲朋友都逐漸轉黃啦

個老母抵死
人地個仔死唔昇佢事
自己個女出事先咁講

得罪講都係咁講

如果有呀婆呀公個D 應該可以 再減

明明搞呢d活動其中一個目的係攬炒藍絲
而家成功攬到人地轉黃，達成目的
然後班人又出黎落井下石

人地個女12歲，反對老母，唔通要人訓街咩，事實上好多手足老豆老母係藍

文宣

妳的女兒就係因為年紀太輕, 所以犯法,

認真
呢D自私既人食回力標係有點心涼

嗰日睇 live
個阿媽有鄉音

黃豬

逼哮喘病人冇得聞氧，算唔算酷刑

回力鏢
過去十一個月訓撚左

好多上一輩偷渡落嚟都有鄉音啦
又係藍屍？

終於被港共鐵拳打醒

相信軍政府~~~唔怕~~~

推你歡迎新血加入

所以要畀多啲鼓勵

香港警察係咁撚樣架啦 見人就屌

個北姑以為避得過共產黨，點知係又要再面對

所以我好支持攬炒
全香港人一齊食回力鏢啦

其實個老母全身黑色又cap帽都知咩事啦 個訪問做得幾好

再靠佢同哂啲親戚講

😂🤣😂 係咁架啦
你仲尊重d 敵人
知唔知咩叫敵人呀，你唔殺佢佢就會殺你呀
黑警同我地有仇架
你以為可以置身事外？
冇架

警察？
2019年6月以後，香港已經沒有警察啦

現在只有中國大陸公安

大把人分不清「中國人」，「華人」，「漢人」

「中國人」不等同「華人」，「漢人」

「中文字」不等同「漢字」

現在的「國語」等同「胡語」，但不等同「漢語」

英法8國聯軍是政打滿洲國，不是攻打「中國」

吳三桂自開城門，引滿洲國入關，他是漢奸

引至中原土地被外國入侵，侵略幾百年

都好 起碼識醒

全民覺醒

唔好binc
歡迎加入

圖毆已經算啦
但你吹佢唔漲

如果個女有咩三長兩短，變埋勇武派

岩

新移民都可以好黃~

最到肉comment

放哂兩個未?

唔見棺材唔流眼淚

有46個左膠負評左

黑警抵死

左你老母咩
你老母老豆係深藍深紅
你條仆街仔又講佢地唔掂 咁你係咪要斷手斷腳係傻尻

話藍唔會變黃班人上水未

要參考攬炒巴的建議 香港願景是什麼
想要有個點樣的香港 （電影：向政府說不）
要有簡單易明的論述

爛口仔

豬變黃系列

未見識過仲會繼續活井底

正常？只係係眼前但係唔去望

一個月之前重好尊重警察既話，你都好藍下

開口埋口达狗個班，自己諗下個班咩人

覺醒

得罪講句抵撚死

你比我要對住鏡頭，我都會咁話『係囉佢地以前好好架，咁如果佢地冇做錯點解今日會搞成咁呢...』

多啲呢種『覺今是而昨非』嘅論調先係好事，先會多啲好似王喜咁嘅case加入

訓左成世人終於知咩事

你覺得藍絲利益唔受損會理你咩

你見明報條片幾多五毛開工就知

根本就係點都講唔通，警權無限大既結果

聽佢講啲嘢本身唔似藍
佢講嘅以前應該係2019前

Tui

呢個似港豬多d

我唔係香港住都知乜事啦.....個女人之前都唔知係唔係住係平行宇宙.

總之轉黃，就無任歡迎

大家唔好鞭佢屍

呢D垃圾最多咪移民
會同你一齊抗爭咩

up

果然

捉多啲 打多啲

算係咁啦，有d真係唔知痛

14年以為愛可穿透裝甲，而家清醒啦，子彈先可以穿透裝甲

加入左再出殯

12同14歲唔同屋企人食飯可以食咩
咪撚ON9啦

俾
我只係笑佢當時
因為我果陣發夢見到狗送主人上車仲要載埋佢地走
所以我唔會做呢啲柒野

其實阿女出黎冇大到肚已經好似彩，要多謝班警畜丁下留情

班老一輩唔受番啲教訓喺唔會明依家班警喺幾醜惡

以前好尊重狗屎垃圾，而家食緊屎